[世紀難題]kpop狗定busking狗乞人憎d?

我揀唔到 兩隻都係賤種坑渠食屎狗

正評 kpop狗
負評 busking狗

請比趣

Busking 狗

Kpop係垃圾，但佢地製作mv，拍攝，跳舞，造型都有專業感覺，縱使不欣賞，也要承認

Busking狗別就專業，基本原則都冇。其他都不說了

你岩

反kpop嚟講你算最高質素

暫時busking狗領先5票

你又岩 雖然反kpop 但不得不承認佢地製作認真
busking狗擺個兜出黎同乞衣冇分別

打和啦